香港人都識水之呼吸

唔知大家仲記唔記得

香港人被水之呼吸

香港人都係滅鬼師，最叻捉鬼

大家都系鬼